老實講，有無巴打覺得自己父母其實係低端人口

80年代咁易搵錢都食唔到條水。搞到自己今時今日係窮囝

所以我要死了

現實係，縱觀兩登。每日都有POST講自己點慘。家庭點慘點窮點做15K文員仔

又話養家又家用又盛

得罪講句。真係80年代尾既低端人口到今日先造成咁多後生仔要跳樓

因為高端既已經移民晨早走左

同佢地極極極少聯絡
一年見一次

鬧都費撚事鬧

兩個幾十歲人都唔生性
溝通唔到

唔見好過見

好彩我老豆買左樓

無撚有錯